[民意逆轉] 小心唔好傷及路人

而家襲犬已經無乜人理
但要小心唔好打錯人
遇到懷疑CID影大頭
不妨加句停止拍攝，否則XXXX

不傷記者 不傷路人
保護記者 保護路人

可以先要求del相
我地唔係黑警，唔好好似黑警咁失控
要經一個合理程序處理

對準政權對準警犬
保護市民保護記者

一陣打錯淺黃/中間派

其實淺藍都唔會惹示威者